藍底消防隊長個老婆激似波多野結衣 上交友app再溝吳雲甫個前女友 （圖）

自古水瓶出渣男，除咗非常自我，仲可處處留情，次次真心。
原來事主2017年5月結婚個日已經比人篤爆過。

多年偷食經驗由拍拖到生埋仔，一帆風順，暪天過海，暪足佢老婆咁多年，再睇真啲，佢老婆又幾似波多野結衣喎！

結婚條片：

事主平時係民政事務總署返工，返太古城中心，車牌KN555 軍綠色 Land Rover，打橫車震都冇問題。宴晝去康怡gym練一練好腰力，性慾咁強，係要付出架啦！

APP自稱WCH，做外資公司Quality Assurance，氹女仔去staycation，點知上酒店之後無晒聲氣，最鍾意玩失蹤，然後就話阿爺中風，屋企有事，要去幫手，要做得顧家好男人唯有詛咒阿爺中風，唔知阿爺有乜感受？

事主仲有收集性感照既癖好，Send埋啲性感內衣嘅ig shop，漁翁撒網式叫佢哋着俾佢睇，你屋企咪有個可以著比你睇囉！

都知你住香港仔，作息成個有家室嘅人，搵女要搵就腳，快快腳去田灣搵吳雲甫個前女友，車廠係田灣，啱啱好。

2017年到依家，你今舖真係仇家太多。

真名: Mok Ka Kit Marco 莫家傑
生日:1991/1/26

做消防唔洗出車坐office咪好嘆

po上黎做乜？
唔低得人？

lm

偷食足咁多年至有人爆鑊叫賺到

個老婆邊忽似波多野結衣

唔好屈我下屬 佢好仔黎

條仔好撚樣衰
鬼想食咩

PR公司又開工
無人想知

點解要post佢第一任老婆？唔係第二任老婆先係偷食返黎？

開咁多個同名po做乜撚

呢條友我系tinder match 過，後來feel 到佢想搵sp, 我即刻ignore 佢

消防佬好仆街, 最鍾意叫雞同玩APP玩女, 玩ONS. 成班雞蟲,

跟住啲女話好正 好正義
港女臭西到

我肯定啲wts 對話係真
串西到 好真港女

推推

推爆佢

關我撚事咩